其實有一條戰線由6月贏到而加@@@@@@@@@@@@@@

就係國際戰線，
百年難得一遇既順風，

先是中美貿易戰，
NBA，暴雪，木蘭，
喚醒好多美國人
加拿大跑車遊行，
華為5G，喚醒加拿大
台灣唔洗講，小英都偷笑
澳洲最近又間諜滲透
義大利直頭屌中國
日本，支那埋左香港人既願望牌。
一向唔中意支那既日本更加火。
韓國，前幾年裝埋幫美國薩德導彈
南海，全世界屌中國起基地
印度，邊界主權隨時開戰，之前仲千人帶甴近平面具諷刺支那國。
俄羅斯，之前送蜂蜜笑9甴近平係小熊維尼

講真，全世界真係得翻
北韓
新加坡（為錢
會瘋狂奶中國。

各位有無補充？

國際幾乎完勝。
香港自己本土反而7黃：藍3

支那地唔洗講，完敗。
但完敗得黎又有贏。
鼠疫，NBA事件，
經濟下行，京A車，
連華為都比支那人屌佢屈員工，
仲有最近既廣州活埋父子。
多到數唔灑。

打好國際線，穩定本土。

我已經聞到亡黨之息，
你地呢？

咁點打國際線阿？
識其他國語言既大家申請twitter同facebook啦

咁點打支那線啊？
品蔥既加速主義，極端愛國主義。
（直接例子：推動加拿大跑車愛國遊行既手足，呢d要靜少少。

本土呢？
團結，繼續堅持，
黃色經濟圈。
文宣

咁每日150點算。
呢下唔太擔心。
只要文宣夠
相信好多支持既都係新移民，
只要接觸多左真相自然明。
我就係新移民

講完

手足，我都聞到。

蘇聯倒下前，無人估到

馬拉狗